唔知咁樣落黎 香港既4萬億外匯儲備 夠唔夠幫中共頂個財政危機？

大家好兄弟 有難應該一齊當

推

香港獨立 廢憲建國: